頭先去食野 有個靚姐俾左張野我

靚姐係一個4X既人
佢對我講左幾樣佢地中年人既煩惱
第一 佢地真係唔太識用telegram 唔知點set隱私權
第二 唔知乜野係太空卡
第三 佢想請手足返工 但係由於資訊比較小 佢根本無從入手

佢地思想上係支持後生
佢地會做和理非 做大家既盾
希望和勇不割
唔好再怪佢地拖累勇武
佢地唔係唔想走 而係佢地身體年紀走唔快

光復香港 時代革命

推

往街頭文宣去做教學
老一輩好多都會睇

太空卡係佢哋年代嘅嘢

靚姐上唔上連登？

呢D靚姐連網都應該唔太識上

分身機+分身卡是常識吧

上

推！

完？

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

Push

所以連儂牆好緊要啊
大家和你lunch/遊行可以貼下文宣
咁唔怕危險

嘩新年可以放紙仔入年糕

文宣好重要呀！要Keep住落去！
推

借位
[行動POST] 快d一齊屌選舉事務處！

佢地唔係唔想走 而係佢地身體年紀走唔快

呢個我信 班中老年人離遠見到green objects都勁緊張 但又唔識走 係咁問人點算

請手足，要幫佢宣傳啦

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

- 分享自 LIHKG 討論

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

被捕fa喺警署內遇見被捕情侶
男生被毒打虐待
女生被性侵輪姦

push

831

搵人幫呢一班姐姐set Telegram點睇，
到時候想請手足嘅年長一輩可以容易啲請到人

Push
連登太多同溫層
其實仲有好多人想幫手唔知點入手

睇左都未必識，組隊去幫手set點睇？

ViuTV 晚吹 訪問連登仔嗰集
話呢度有人做緊教長者上連登
順手加埋教佢地用Telegram應該最易

人美心善

但是識print野

之前去黃店食野見過有阿叔上連登

我地成日話不割 如果覺得對方唔夠醒日就串柒柒
只會益左對家 我地要擴大我方陣型

支持

中老年其實唔會預佢地勇，其實好多中老年都好支持後生

要比d 耐性指導下
有無辦法借到空間開下班教

正當老飛老MK用太空卡sms溝幾條女時
總係有班真心女仔唔知世上有呢回事

個人認為條中女性格擺明老實人
講到咁

Lucky cookie

輕輕一推

唔該 借個位
元旦捉左400人之後就有人喺天后被自殺??

其實好多姨姨支持年輕人㗎

呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲

===================

林海峰 「何以」...... 和你

邊間舖頭？ 唔開名點支持靚姐

呢d 🥠🥠🥠🥠🥠
美加好興

===================

林海峰 「何以」...... 和你

respect

成班好似魔鬼咁，真係驚架

連登仔會問阿姐:肯轉勇武未

今日去一間普通餐廳食野，D樓面都係啊姐，但係我聽到一個靚姐同食客吹水，話中午食飯好趕，食完飯睇陣蘋果新聞就要做

咁似美國個班法輪功

Aggar
集會同大遊行設街站

靚姐並唔係餐廳既人 只係去食野條路時候見到靚姐

連儂牆的必要

問題在於每晚清
頭先係橋有地政清緊

叫佢向自己差唔多年齡層嘅人令佢變黃，佢講一句好過我哋講十萬句

Be Humble
我哋係高質嘅香港人

真呀 成班串柒柒 完全唔識企對方角度諗
對同路人有禮貌是必須吧

的確係
但同時間佢地睇到連登既post 有陣時既指責
令到佢地唔開心

靚姐都問有冇人會開班教中年人/老人家用telegram
facebook 佢地想去接收呢啲資訊 去爆料
但佢地真係唔識用
同埋靚姐搵緊一個手足去幫佢手教一啲尼泊爾人中文

靚姐亦都講左樣好重要既事
選票
點樣去增加我方選票去對抗敵方種票
就係尼泊爾同南亞手足 教佢地投票
佢地係唔知點投票 亦唔識投票

望區議會可以幫到連儂牆變得長壽就好啦

多謝呀姐

老實講篇野好有冇腦藍絲風格

po張圖作個故仔講自己想講嘅野
竟然咁多正皮

可能係區議會其中一個強力用途

點解會睇到眼濕濕

No咁大壓力ok

你覺得係就係啦
我又咁得閒去諗一句口號 印出黎
再打篇野去講自己想講既野

推
兩首詩--三問

係
其實4x都有部分係手足
希望連登仔可以connect

識用連登咁型
唔差在用埋tg啦
巴打教下佢囉

在每次遊行有個街站幫手 SET TG 就太好了

利申 : 我都好需要

有睇港產片/tvb劇應該都會聽過

個post係佢叫我幫佢開
但我同佢係冇聯絡方法
我只係實現我同佢既承諾

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

比個靚姐睇下呢個post，一定好多手足同佢打招呼
靚姐你好呀，多謝你咁支持我地呢班後生

認真而家區議會由我哋依邊揸旗，黃大仙、大埔同天水圍更係清一色。所以可以考慮吓由區議員去串連各區黃色企業去做聯招，作資源再分配。同埋各區手足/義工可以親自向中老年人解釋一啲佢哋唔明嘅資訊。

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

我開post個陣 我地已經分開左
我去左食野 靚姐繼續貼文宣
但靚姐講左如果我開post會知係我開

佢唔係餐廳姐姐嚟

的確係黃大仙區
同埋靚姐叫你班新選既區議員 需要做更多野俾人知道
冇左民建聯都得架 唔一定要民建聯先做到呢啲野

唔係 佢係一個老師
只係係山上一條橋見到佢

up

其實文宣真係好重要，好多叔叔EE都專登每日行過去睇！

見你話去食野 以為係餐廳入面
Anyway 歡迎佢加入連登

希望靚姐你睇到呢個留言

大家都係手足 有時連登講嘅嘢唔好咁上心
有咩事燥底得滯手足都照鬧
都係一時衝動 你要記得仲有一班後生好多謝你哋支持

無錯，我覺得要open minded啲。民建聯當年用蛇齋餅糭去收賣人，我哋雖然唔一定要用同一方法，但無可否認對住另啲階層/年輕層依招係work。但唔係純粹收賣，係有文宣同理念嘅灌輸。要畀佢哋知道，民建聯做到嘅嘢我哋做到之餘，係唔輸要迫佢哋做dirty work，同埋啲小企一樣搵到食。咁地區就可以穩固到，4年後對家要攞返都好難

721831101111

靚姐亦都話 前線佢地上唔到
2014年佢地仲可以企前小小 但依家個身體真係唔得

佢地一班中年人可以做既就係和理非 同幫襯黃色經濟圈

僆儂牆真係好撚有用架！！大家可唔可以齊心合力整返靚！

多謝姐仔

依家風險都算大
所以靚姐貼個陣都有啲驚
其實每個人行路隻手唔小心貼到啲野落牆
都係一個好方法

我成座大廈收到郵寄文宣

仲寫住文宣珍貴 請加以使用

[毋忘初心、重回主軸] 「五大訴求」最重要嘅個項

多謝靚姐

多謝靚姐手足

所以應該推呢個
連儂廁

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Between 關於點用TG, 有日喺觀塘黃店「泰cool」食嘢，見到櫃檯有leaflet 教人點用：）
利申非打手

最安全的連儂牆喺邊度？

俾幅牆嚟做連儂牆就得啦
對中年人係最有效既文宣

係, 手足之間都要有基本禮儀

開名？

老老實實，我27，都唔係好識用telegram

You 好大pressure

Q推

Pish

大肆宣傳黄色經濟圈

用連儂牆宣傳黃色經濟圈原本係最有效 一張大黃店地圖加一堆果區既黃店推介 但問題而家班黑警捉貼連儂牆捉得好緊

要 4x4 A4 List

同區議員合作開興趣班
教用智能手機

佢地可以請學生食野，問下佢願唔願意犧牲一少部份收入黎去幫助學生？

我班親戚見放tg真係唔知點算㗎
可能要普及戰略文宣

問佢想唔想幫佢係連登/經濟圈開名宣傳

睇錯靚女

希望大家唔好再捉鬼，捉錯人就等死

多謝佢

On9先用telegram
私隱野絕對唔好用

依家似係你想割喎
小小事屌晒老母

關咩事
唔使咁spin講到亂割和咁
佢地俾人屌係篤灰 保護差佬 勸退 做親行動都搞到大量手足被拉

全民戴口罩，唔好信政府，預防勝於治療

記得做以下步驟 ，保私隱平安，「Telegram 預設唔安全」

唔知靚姐有冇睇過呢個post
跟住啲步驟就得，咁樣用telegram就安全啲
但我記性唔好
所以無做到步驟7. Set 2SV - Account Password

有人怪佢地拖累勇武？唔係卦
科技嘅野我地後生俾啲耐性教下is ok，就好似當年長輩有耐性教我地做人道理一樣
講開語言係好容易因為世代而割裂有隔膜
老一輩有啲聽唔明潮語term、唔知抽水脈絡、莫講唔識英文
所以啲文宣有時有長輩圖係好好

緊急時期見警曱開始叫咪鳩up
可以同身邊手足講下如果一陣放tg點做
例如話唔洗驚，問有冇毛巾，毛巾濕定水用黎掩鼻，會舒服啲
同埋拎定枝乾淨水出黎放喺易取位置，係腳邊爆用黎淋水又好洗眼又好

司奶手足好嘢

上連登有唔少教學
打番啲關鍵字就得

去影印鋪要個人幫佢整都得啦

教佢用la

有個中介平台叫
和你返工
幫助手足就業
好似只有tg

推啦屌

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

作都作好少少

勁喎